[1月新番][聖誕之吻續作]セイレン 清戀 第十話

STAFF
原作：高山箕犀
監督：小林智樹
系列構成・角色原案：高山箕犀
角色設計：細田直人
音響監督：本山哲
音響制作：ダックスプロダクション
音樂：信澤宣明
音樂制作：ポニーキャニオン
動畫制作：studio五組／AXsiZ

今日子第二話

今日子

今日子真係好撚正

性格好似比bitch同學姐仲要好

飛左1-8集, 由第9集開始睇

留名陣間睇

bitch老是常出現

隻bitch吹水唔技嘴

無bitch客串d觀眾棄晒啦

越睇越覺得bitch一啲都唔bitch

好難得會有學姐令到我唔係首推
只能說 學姐劇本又唔好 性格又唔係特別突出
btw 今日子

今日子個故事完勝上兩個, 咁先似返聖誕之吻個水準

今日子好pure好true

今日子：GF
Bitch：SP

今日子冇得輸

今日子令我好想快d睇下一集

今日子比聖誕之吻個個幼馴染正一億萬鳩幾倍

咪又係要bitch推動劇情

bitch成日出黎搶鏡吹水

今日子 幾正

佐倉d援力今集爆哂出黎

梨穗子真係冇得傾